踢爆香港狗方發言人否認扣留希臘貨輪係講大話

警方今晚在 FB 發帖，否認扣留希臘註冊貨輪，不點名批評《蘋果》報道失實。

根據《蘋果日報》報道，該報事先曾就事件向警方查詢，惟警方發言人拒絕以書面回覆，僅稱「冇聽過

1)發言人冇聽過唔等於狗隊無做過,發炎人會狡辯自己唔知藉此迴避刑事責任

2)拒絕以書面回覆就係身有屎,因為第日清算警暴一定逐張文件睇,有份簽假文書起碼坐五碌

公道講
陳述事實就一定要書面作實
公屋定期報入息都要交文件同加簽

客觀睇
香港納粹警魔唔願意書面答就係身有屎

五毛真係抵出糧 咁早就開工

依個19政府減依單再比你減多單咪又係名譽掃地

天馬台幾時賣小強扮比人屈

第日清算就唔會喺香港法庭審，國際法庭又好人道法庭又好軍事法庭又好，邊有判五年咁輕手？入得罪都廿年起跳，仲多數判死刑